金牛座tg谷 快啲入啦等緊你

金牛座星座谷
想入就入
唔係金牛座都可以入但要打點解
入到嚟先知有咩玩都係個啲嘢啦

填form擺低tg id

十個有九個都係入過嚟長潛比人踢咗嘅人踢過個啲唔會加到㗎啦